有冇人鍾意食班戟？

IHOP New York Cheesecake

Pancake鬆軟得嚟口感實在，唔似梳乎厘嗰隻成陣風咁。粉漿加咗芝士蛋糕粒幾特別，多咗種creamy嘅酸香，味道層次提升唔少 (不過cheesecake bites分佈唔均勻，咬中先有驚喜）另外啲whipped cream同candied strawberry都唔錯，可惜糖漿太淡，果味唔濃

整體上配撘合適，唔會太過甜膩，士多啤梨清新嘅酸味同輕盈嘅cream又減輕咗飽滯感，只係糖漿普通啲。$60左右有咁嘅質素同份量都可以接受

邊到有得食？

US

都係嗰句，快啲喺香港開分店

好撚肚餓

好濟 好大份 但幾鬆軟好食

無

淨係鐘意食包住個啲

鍾意日式

咩叫包住嗰啲

Btw IHOP即係international house of pancakes

Crepe?

souffle pancake

我覺得buttermilk pancake好食啲

鐘意食dennys多d

buttermilk pancake 好易整,自己成日整
souffle就難左d所以出去都係嗌souffle

香港邊度有，
一時諗唔起邊度食過

M記